應該廢除男校女校還是中文中學

男校女校
中文中學

why not both

全英

廢除普教中果d

中文中學
屌佢老母
尤其band2中中

中中冇存在意義

荼毒香港學生拉低佢哋英文水平

之後再輸入專才

中文中學完全係垃圾

中文大學

以前中中學生，支持全面英中，但中文要用廣東話上，唔用支國話

利申：被中中害一世既受害者

我小學主任日日復日日進諫我老母要我升中放哂英中
最後條路真係順好多

我立即屌你老母

寧願揀band 2英中都唔好揀band 1中中
中學可以乜科都唔學 但一定要學識／習慣英文

中文中學已經=垃圾啦

中文中學累死下一代

其實係大學大部份科係用全英嚟任教嘅前提下，中文中學簡直係智障嘅産物。就算中學一開始全英讀唔掂，你都有4～5年時間俾你準備用全英考DSE或者以前嘅CE，但上到去大學先讀返係辛苦好多，有啲科嘅英文連名校都覺得難，果啲一直用中文讀開果啲未死得？仲有因為英文差而入咗asso果啲，得兩年到俾佢有機會入返ugc，但咁短時間好難令佢有咩大進步，更加唔好講佢哋上堂聽得明幾多

昆負評